應該揀Mac Book 定Samsung notebook ?

想買新機 買邊部好

mac

MacBook

有咩需求都唔講

食咩阿？
求其啦

點解會攞samsung嚟比較

買rog notebook，此post已完